咁大陣仗做乜鳩？

各位唔係要攬炒咩？既然議會街頭抗爭都憾動唔到個政權，點解唔索性通過國安法，逼使港豬清醒又好，全民勇武又好，外國取消香港關係法又好，乜都好，等大家乾脆爽快嚟個了結呢

和理非不嬲係咁 佢想點

同帶袋一樣